同居之後如何擁有私人時間？

除咗每日開大做所長之外

可以喺同一間房/兩間房各自做自己嘢架啫

一個係廳一個係房

出街

戴headphone

鐘意戴埋vr